香港邊到有堺市刀買？

有無巴打知

HKTVMALL打個堺字有

試試佢先 唔該巴打

得魚頭刀 不過都多謝巴打

去陳枝記 陳華記果啲睇下